我是一個臨記可以填滿你寂寞

不可以

Ok

ng ok

得

唔得

可以

屌你老襯

嘻

不了